{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017798",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000102263",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 JJ풀빌라(북유럽사우나)"
    },
    "text": "加平ジェイペンションは新築したばかりのモダン感性ペンションです。客室ごとにジェットスパと個別バーベキュー設備があり、よりプライベートな空間を楽しむことができます。ペンションまで事前にご連絡をお願いする場合は、22時以降入室の際です。訪問者は施設がきれいで広く、プールやサウナを楽しめる点が人気の理由です。プールは毎日掃除をしてくれるし、個別バーベキュー場もあって快適な旅行を楽しむのに良いです。社長も親切に対応してくださって良い印象を残してくれています。今度訪問したい宿です。宿の周辺にはプールやコンビニ、食堂などが近くにあり、宿の内部はきれいで寝具類から匂いがしません。しかし、渓谷は水不足で遊べるところがなく、少しがっかりするかもしれません。また、虫が多く清潔状態も不足しており、エアコンの掃除が必要です。冷蔵庫や電子レンジの清潔状態も悪く、ソファやソファの折り目も清潔ではありませんでした。さらに知っておくべき点は、スパとバーベキューの利用時間と料金、メゾネットタイプを利用する際の子供の安全に留意しなければならないということです。ミニバーやチューブ、サンベッド、パラソル、ガゼボなどが備えられており、屋外プールやバーベキュー場は午後10時までご利用いただけます。コンビニエンスストアが徒歩3分の距離にあり、常備薬は各客室か管理室にございます。駐車可能なスペースと隣接した渓谷もあります。北欧サウナの利用時間は1時間30分で、チムジル服は5000ウォンでレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平ジェイペンションはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "加平ジェイペンションは新築したばかりのモダン感性ペンションで、客室ごとにジェットスパと個別バーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "加平ジェイペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "加平ジェイペンションの周辺にはプールやコンビニ、食堂などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "加平ジェイペンションのプールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "加平ジェイペンションのプールは毎日掃除をしており、快適な旅行を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "加平ジェイペンションの社長はどのような対応をしてくれますか？",
            "answer": "加平ジェイペンションの社長は親切に対応してくれます。"
        },
        {
            "question": "加平ジェイペンションの内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "加平ジェイペンションの内部はきれいで寝具類から匂いがしません。"
        },
        {
            "question": "加平ジェイペンションの渓谷はどのような状態ですか？",
            "answer": "加平ジェイペンションの渓谷は水不足で遊べるところがなく、少しがっかりするかもしれません。"
        },
        {
            "question": "加平ジェイペンションの清潔状態はどうですか？",
            "answer": "加平ジェイペンションの清潔状態は虫が多く不足しており、エアコンの掃除が必要です。"
        },
        {
            "question": "加平ジェイペンションの利用時間と料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "加平ジェイペンションのプールやバーベキュー場は午後10時まで利用することができます。料金についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "加平ジェイペンションの子供の安全についてどう注意すれば良いですか？",
            "answer": "加平ジェイペンションのメゾネットタイプを利用する際には、子供の安全に留意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "加平ジェイペンションにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "加平ジェイペンションにはミニバーやチューブ、サンベッド、パラソル、ガゼボなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "加平ジェイペンションの北欧サウナはどのような利用時間と料金ですか？",
            "answer": "加平ジェイペンションの北欧サウナは1時間30分の利用時間で、チムジル服は5000ウォンでレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 583
    }
}